建議今晚勇武同和理非早d返屋企訓覺

和理非去準時5點著反平時d恤杉西褲，準時係自己屋企附近狗鐵排隊等上車

而勇勇就去隧道口，轉車站，搭車車

聽日一定維持良好交通秩序

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

pish